[Switch] 集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (37)

遊戲初期常見問題 // 實用online tools

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app已更新，可以scan QR code，連機時可以快速打字傾計。

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人。

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人。

Ｑ：點俾禮物動物島友？
Ａ：間唔中對話會有得俾你揀，而機場心意卡都可以連禮物寄俾動物，佢地會回信。

Ｑ：點做遊戲內好友？
Ａ：首先去機場揀同好友連機，會多左個好友app，之後去加左Switch好友嘅島玩一次就可以加。(有錯請指正)

Ｑ：點寄家俱，衫俾其他玩家？
Ａ：加左遊戲內好友起狸貓ATM網購可以直寄俾好友。

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)第二日會有星星碎片執。

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花。

Ｑ：落兩駛唔駛淋水？
Ａ：唔駛。

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需要有Nintendo Switch Online會員。

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無得。

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架。

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲，間唔中會起遊戲度聽到首歌。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等。

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，遊戲進行到一定階段會解鎖整理地型功能。

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十個。

Ｑ：合成好慢？
Ａ：狂㩒A可加速合成。

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成。

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢袋，掉返袋錢落去會種到錢樹。

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點。

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備。

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫。

Ｑ：唔夠樹枝！
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面Ｑ＆Ａ有張圖係秘技。

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種。

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：你食左生果，特效係會劈爆石頭。

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：首先部Switch要開多幾個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」即可。

Ｑ：玩到幾時先有______？
Ａ：玩落去咪知囉

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計。

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場。

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶。

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島。

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來。

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有私樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢。

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題。

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後就可以調。

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先再掘。

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略。
Ａ：

設計無人島

設計無人島國passport 機票

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，方便轉成更高清pattern，搭上面一齊用效果更佳

設計無人島主題曲

分分鐘佢果隻係女
仲可以養大食埋

Lm

note to self

袋鼠肉好難食

新帖留名

Sor我都唔知點解佢係咁通訊錯誤
我宜家開番

夜晚會再開 唔使擔心

THX ALONE巴, 冇留意1001左

要幾時先解鎖到office

有5個鄰居

有新島民

你努力啲幫狸貓做牛做馬就有

新post留名
食飽開始玩

嗚呀隻隻都好可愛
一個島得十隻鄰居實在太少

好得意呀！

面家出外島都無部村民

救命
又要賣嘢還錢去加大間屋又要幫佢起嘢先有office

我見巴哈有人教種一大堆花
之後瘋狂捉蝴蝶賺錢

好癲咁快又1001
糾結玩唔玩咁快
玩得快怕過一兩個月會唔會無劇情
但好似個個都玩得好快咁

你有得揀咩玩得快唔快

個黃色電話好得意
夜晚會唔會再開啊巴

但呢隻唔係劇情Game
無劇情都好多野玩

啱啱今日開

我入咗好多次都正在忙
希望巴打今晚再開

係次次邀請都要諗清楚先

呢隻好得意

咁會輪住搬走，又會有新既動物搬入嚟

有機會

有啲人幾日先供完樓，有啲人一日供完樓咁

你啲鄰居都好得意

會啊會啊 可能8 9點左右

咁睇你多唔多時間玩同埋賺唔賺錢

我玩一日都可以完全無賺錢

亦都可以賺一日錢

都係
我畫畫畫到唔知時間

但佢入左黎我又唔想佢搬

上個post有塔羅牌嘅巴打喺邊

我想買塔羅牌

暫時隻隻都ok cute

好窮啊
完全唔夠錢做嘢

入唔到

感謝

369蚊蘿蔔
但我無蘿蔔亦無WiFi

唔小心一跑嚇走左隻粉紅色既螳螂

仲開緊

lm

黎緊復活節啦
想知幾時釣魚/ 捉蟲大賽

點解有啲村民咁得意 有啲咁西

送比你？

呢隻咪西

頭先192放晒

我都係佢 覺得幾qq

我有隻粉紅色犀牛仲西
好想趕佢走

3ds個D動森都玩幾年, switch版都唔擔心無content呱

想問下出去探險完 invite 左d 動物上島，過左幾日都無唔見佢地係咩原因

我上網見到有人話齊十隻村民先有得送佢哋走

shit

D動物成日問我係咪有黑鱸魚係身, 然後用800蚊同我買
唔想收佢錢
佢地見到件5萬蚊既鋼琴都買唔起, 仲要俾咁多錢黎買垃圾

好快又星期日..大家儲左幾多錢入蘿蔔

你已經邀咗3隻？
係就等下一輪

幫數巴買架 佢想要

咁大獲

你要佢哋嚟你個島訓街咩

未開商店

可能進度未到,起左商店未?

今日終於有商店

Agger

對唔住大家 係咁斷線

不如今晚先見
今晚8點我再開 大家到時入黎買大貨

我第一次去外島就見到佢 即刻收養左佢

今日想還清78萬
之後儲夠幾十萬大手入貨
到時如果賺多咗照入

隻雞又講是非
個名笑死我

未呀，仲係開始果兩隻

寄左比你，你寄比數巴

請問依個係要做咩?

我果度賣緊26蚊，慘慘

未唔夠鐵礦，好難儲

要買藍色咖啡機

原來會咁但好似好耐先會走？

原來我自己進度未識駱駝, 去人地個島買駱駝 d 不思議牆紙/地板會冇左
身上只得番駱駝券, 普通地墊

okok到時見

好正d 動物既性格真係好正

一個星期一次都賺錢機會

感謝 想要咖啡機

wa未見過x5

每日個商店都有一件diy可以高價出售, 你問個店員係乜, 之後整一件賣俾佢

我要開檔幫人占卜

去商店賣野

買機票去外島就有加啦

明顯想上你

飛去外島, 記得星期日前要起好商店
如果唔係星期日會買唔到蘿蔔

商店每日有樣野係雙倍價收購

有冇巴絲有布丁帽qr code

無問題 今晚見

咁快還清78萬
我連50萬都未清...但諗住唔搞住..炒次蘿蔔先

即係賣當日最高價物品？

唔會架
回朔左

佢好可愛

ys

你應該回朔左

你準備定condom
今晚佢會嚟你度

咁好369!

聽朝廣播會講琴晚有人洞房

想買個joycon 香港有無得買

以為係佈告版到揀鄰居﹐見一路都冇告示出黎
點知整好曬傢俬先發現佢幫我揀好曬
中左伏既話想del save重玩算

全島都知道哂

唔記得問上個post個絲打個島名 岩岩我開左時裝店 唔入黎住

人同動物

D動物好純情架

屌 53蚊蘿白

我已經起左三間屋，但靜係邀請左一隻動物，係咪無得再邀請？

你未開俾我.....

你冇去外島邀就會隨機

我之前都試過, 進度未有梯
去左人地個島買梯diy, 買完學完, 都係自己整唔到

柒鳥 又要努力儲過 d 錢

話說每日開驚緊係去商店睇下有咩買啦

我知你緊係想講「巴打借黎摸摸」唔好咁猴琴住啦，我諗到D野呀

就係小弟條村住左隻倉鼠

送禮物之前要包好佢，提高神秘感
你話包住隻倉鼠好殘忍？你都傻既，素食組織叫你唔好釣魚添呀

係屋企喎寄之前黎探下你先

你又點估到佢期待到想即刻收禮物

係呀係呀，有禮物呀，你實鍾意架

我都好期待你放出黎呀

你以後都可以對住佢講「聽日一定會更加開心架哈姆」

你仲提摸摸？好咸濕呀，俾我食個飯先，14:00開門，開到15:00轉頭見啦巴絲

係
會隨機

我決定去外島起碼邀到兩隻鍾意嘅先整傢俬
阻止啲樣衰嘅動物嚟我個島住！

想啫 前日放蘿蔔賺咗幾十萬就還咗50萬

塔羅牌係咪占卜組合?

寶子

我office今日起緊

唔是 是塔羅牌

要反工。好想快啲放工玩 大家唔好咁快玩哂

求種花教學

你的做法是正確的

得加喎,係唔係斷過線回朔左
梯diy我都係人地島到買

兩樣野黎架咩

原來是一樣

我商店有 寄咗俾你

刷埋今日 都唔岩心水就第三隻random 算

我有 唔洗買了

我買完都係學唔到

廁紙島斷左線
冇得打j

莫妮卡

今晚可以開鋪

布丁帽冇qr code 架
我係跟圖自己整

開左時裝店就可以share出黎

好似未上過你

有冇人放梯

留名動森占卜

如果之後唔鍾意啲村民有冇得趕走佢

估唔到入到黎都仲係要占卜

今日終於拎到支竿
撳咩制先過到對面？

你哋真係推得好快

A，同用普通工具一樣

占卜下自己是咪命中注定要占卜

今晚黎時裝鋪買3

第5間屋無刷村民, 比左隻馬,平平無奇
已唔同佢講野.
等有isabella 時再去投訴佢

我一個朋友都冇，可唔可以加我玩

音樂個度A B C係指咩?
我個度show do re mi fa so

得閒扑佢幾野

好 咁我今晚畫下
唔該哂你

點先拎到？

係咪綠色？
果隻馬係我原居民，傾多兩句話我做咩成日搵佢
串到

新手一問，我明明部機已經加左朋友，朋友都有玩呢隻game, 但點解機場個度又話我冇其他朋友島可以去？
個電話入面個朋友list都冇人

一開始個兩隻村民間屋係咪冇得變位?

黎緊！

五石島除左有石之外仲有無咩特別? 次次都好似得D普通島咁

用密碼入佢個島再加

你提左我，星星衫好無品味，送件衫俾佢換先

有冇島可以入黎玩下

冇朋友開島, 所以你係機場 search 唔到

等傳達嚟咗先有

想搵駱駝再試過

明明冇斷線, 點解會回朔

Thanks ! 朋友送左比我 有冇得自己再整？

終於有熊貓

應該開咗office後都有得變？

成件事好得意

thx

推多次 有冇人賣梯

Cdefgab
Do re mi順住落

點解睇住張圖會有首歌響個腦入面唱

同我隻犀牛一樣 想趕佢走

Thanks

煩惱再多～～～轉圈轉圈哈姆共你

動物之森post推得勁快 留個名先

有冇人係呢隻島民，晚晚都會大展歌喉唱到兩三點

依句笑左

玩到第3日要起屋開放左梯,強逼症發作覺得個島好多野要規劃

廣場大媽

房間分享

個呂遊成日都船難

我只要唔係擋住景觀，就亂咁擺

我今日都第 2 次見到佢

我加左你 唔該你可唔可以幫我整埋

我都覺我重新玩左次都抽中彩色

我係 deadpool狗

搬間睡房上2樓先

有無巴絲有島可以俾我參觀同玩

我聽日都要有二樓 努力啲先

係咪可以邀請佢黎住

加咗

想問各位巴絲打 會唔會幫完個幾條友整完傢私就收返起佢

3個入伙之後
幾時再下一輪可以出島揀動物

努力出島還錢

我又要呀

點先可以供快啲樓債呢啲野

想問蘿蔔幾錢入手
星期日第一次買

非常簡單 賺錢

賣身

人人唔同架
我上星期日108一棵入手

開俾你上ok?

原來係咁
咁可唔可以去人地到買

好靚

繼續留名

想問一下, 係咪南半島/北半島依家係搵唔到狼蛛?

因為我尋晚去外島嘗試自製狼蛛島(清曬所有樹, 花) 趕左好耐都重有蟋蟀

搞左好耐都係得一隻蝎子

我90入手

啲債係點黎

好靚
個牌匾都好正

擴建自己間屋

可以呀
我就係去人哋到賣賺錢

仲識撩

我要幫襯

逃生牌上面嗰個？可以幫你整好似五個硬木頭 不過我要夜晚先得閒 同埋佢本身唔係咁嘅樣 我改咗款式

正啊
咁入手可唔可以搵低價買

要幾多先可以起？

唔係呀，會有不過好少

我琴日都試咗，咩都清哂都無出狼蛛

呢兩日做咩唔見咗人

你當然可以 有啲幾十蚊一手都有

不過你要搵到

我有啦多謝你
我琴晚搖樹拎到
然後改造左同你呢舊一樣樣

30粒鐵

我都係咁，唔知關唔關入島時間時間/天氣
我果陣係晏就入+個島落雨，一路出蝗

好想要咖啡機

笑左

你地有冇人連線話錯誤, 知唔知咩問題?

有無人知道日文版有無方法寫信嘅時候打到中文
個鍵盤全部係其他語言 就係無中文 仲要漢字都打唔到

我有冇加你fd？我開咗朋友場

正常南半球依家係9月唔會有狼蛛
你可以睇返圖鑑 狼蛛夜晚先出沒

係咪跟住做哂啲野就得

賣比邊個先

幾多先有梯啊？ 已起商店，已升幾次大屋

我飛過廿幾次
基本上8-9成時間都係普通島
試過一次大藍蝶島, 另外有一次係自己島以外既生果, 未試過狼蛛

仲未有？
同社長講下野

橋係咪可以瘋狂起？

睇黎我今日要試下去外島行番轉

釣多啲魚就儲到錢

後期你有錢咪得

用頭post方法掘 好快夠

D村民新屋選址完係咪就無得係外島見到其他動物

啲橋好貴。。。

有冇人有袋/背囊 可以分享下

十幾萬一條

起條橋俾你野餐嘅咩

收起來啲野要喺邊度搵返

成隻peppa pig咁

你起左3間屋未

屋企撳十字制右制

一陣返到去即刻加你 我個名s字頭

好好笑
為食豬

開波條木橋用咁少料都收我10萬

佢同然姐成日鳩衝埋嚟叫我

唔該

其實用竹桿過河咪夠

但係啲動物過唔到去

你啲村民唔使過咩

有橋好睇好多

同埋橋好有多款

加上你啲動物都無竹桿

你唔介意你D動物一世過唔到河都可以試下唔起

有冇種花高手 話我知
我呢種花法 係咪正確？

橋方便d 唔駛成日轉道具

原來今集鋪路咁方便

我都想知 我都係排排種就算 冇理到

想要咖啡機
已加 W字頭

新手求加歡迎加隨便加
無咩方向教埋我都唔驅

我集中營風格 方便巡村

咁就冇咗$5500

開頭我都一排排 但望落去 麻麻

鋪路mode如果有得用我的設計就好

我都係咁種 應該就岩既冇錯
但係我成塊田先生左1朵異色
唔知係唔係真係咁低機率

睇落應該係有

咁易出就唔係特殊色啦

入左ke字頭

初期都係釣下魚捉下蟲搵錢先
其實冇咩大方向
慢慢享受下隻game就得

好似差唔多， 我間屋宜家有三個空間。(本身1個空間+多2個空間)

最仆街係 佢有得異色溝異色, 依家先得2,3朵
有排先可以量產
同埋佢摘左冇得再種 冇得送比人種 1朵變2朵

琴日先還左5000

摘咗無咩？

我新黎既動物就係無橋地方
搞到每次都要過河搵佢地

尋日見佢裝修停一日atm 咪諗住自己出外島玩下, 儲下錢先

點知出左3次去, 同樣做法, 清曬所有野都出唔到狼蛛 就死心去左訓

唔係你間屋
係起鄰居屋
你自己同狸貓講野啦
成日無視D NPC架你地

我都有一隻係
想快D起到橋放佢出黎

想問吓 我同朋友一齊尋晚入坑 但係我今日中午傅達就嚟咗
佢個傅達營仲係爛地
係咪要解咗乜成就先會快D嚟？
唔該

加咗啦

係

加左

#3 鄰居未黎thanks

有朵花lo (冇得種, 就咁1朵花)
如果你想種要成朵花鏟起佢, 咁你想種未要鏟左人地既..
冇得1朵變2朵

要捐夠展覽品先得

我果陣係起其中一間屋果時狸貓送比我
話有D野要用山頂D花整

有無人大白菜有個靚價，兩百以上

之後你係十萬十萬咁冇

想要咖啡機
加左你 g字頭

同求

有冇人有釣到空左果幾條魚
想知係南定北，咩時間同地點

服務處會升級

其實中間洗唔洗留條走廊？
定最後都會生到成地花？

等office起好

升完之後呢
Scheduled 左聽日升

我都想要咖啡機！
豆狸灰底iconAl

番緊去開島

加左你
g字頭

佢個樣好嘆

求咖啡機

有冇人有紅色玫瑰 想整床

答你唔到啦我今日仲升緊

其實呢度啲人都差唔多去到呢個進度姐
我地又無時光機

....你較時間架

加左Vic

想要咖啡機

唔明咩走廊 不過我咁樣種
個機率真係好低 成地花我諗冇幾個月唔洗諗
唔知有冇種錯

踢都唔走
有橋都要用跳桿

唔夠傢俬用

想問你件woody衫系邊度搵qr code?

開左

師兄你玩到咁
有邊個夠你快啊

差啲咩

即將伺服器維護

好
首先要搵錢還78萬

speed run
幾時爆機

咁就gg, 我好似比左占卜套裝

可能佢係去過其他時區既島釣

我都見到

起完office有西施惠
好似有得同佢投訴島上居民
唔知係咪可以趕人走

唔緊要 一樣野嚟 多謝
我鍾意

矮櫃好缺
用黎用去都木製小桌

係, 我今日第3隻村民先來
聽日就可以升服務處
留錢炒股蘿蔔

試下撞撞下迫走佢

死ser？

我都是

係咪ban人？

你撞佢佢會嬲豬
（認真）

玩玩下彈左

邊度？

點通知 係咪狸貓開咪講

係條橋兩邊用欄杆封撚住佢

一樣進度
唔想用時光機 想慢小小玩

主要去人地個南半球島
淨低幾條搵唔到係邊有

仲未摸到個黑罩就彈走左

頭先switch個msg

我都想要矮櫃，易家擺到成地都係野

我唔想要隻羊，見佢diy台整緊喇係咁撞走佢

me2

隻公仔好似恐怖片果隻野

會唔會依家有D真係南北都釣唔到啊

呢個遊戲有季節性
你有哂南北半球都唔會齊四季
唔好咁癲諗住十日儲齊啦師兄

今日?

點解 隻羊幾得意

乜進度先第5間屋

想問個鏟係邊度拎/買？

而家

單機驚都有得維護

今日home office先黎維護

我彈個刻見到3個一齊伸緊手 然後就卡住左

話說lite機玩
部機真係好撚熱
差埋電覺得佢隨時會燒

頭先熄左game, 扮工 +ing

但係佢隻狸貓無再收展覽品
咁佢可以點算呀？

都唔係特別快, 我同佢差唔多

我一開始就覺得佢好撚詭異

應該可以office照玩

咪比貓頭鷹

我得幾條魚, 你叫情何以堪

想問吓個島名我洗唔洗再打多個島字

我都睇到 但我都重玩緊
咁佢係轉做單機mode?

唔洗，會變島島

我得幾條魚, 你叫我情何以堪

唔駛

唔洗

可能係連機個server要整無得連機住？

突然間斷咗 sor
而家開唔返，我晏啲開

應該摸落去個下咁岩server維護

推

呢隻，麻麻地

種花大學問

加埋呢個氛圍

唔識答你
跟住劇情玩就有真係唔記得點拎

大概幾點 我就番時間

嗯⋯試下先

Server 維護緊

冇記錯係起好博物館就有

去shop買鏟 /買diy方程式 會有得整

單機玩到？

我試過唔小心撞嬲左個居民

但我好似未起已經有化石比貓頭鷹

多人連線維護中，預計３點完成
//
Q&A請睇第一頁

單機點解玩唔到

5點到？如果佢整完

單機驚單機玩唔到?

好似係捐夠5樣野，再等第二日博物館館長出現
同佢講野先有

我都無人通知

有冇巴絲多一粒牧羊座碎片

今朝整完木馬唔小心送咗俾個撚仔

去外島剷左d花返黎
依家有藍色黑色紫色粉紅橙色
慢慢玩花先開心

呢個好似係棍?

送番野俾佢

我記得我個剷係村民比

左上角好細既alert

可以送野比佢地？

第一次捐去博物館先

咁應該個個人都唔同
我個fd 又係一早已經有得買

諗緊好唔好再擦過首抽 好爭扎

我送左啲it狗野俾島民 唔知佢屋企會唔會擺

集雞無啦啦拎著個鏟走過嚟話比我

唔駛，唔喺嘅話會變咗島島

我唔係呢隻 我個隻係綿羊

巴打我琴日幫你買左咪啊 但夜晚唔見你
你可唔可以幫我買曬2個
今晚交收啊

想問你們影完相點過去電腦或手機？謝謝 我想whatsapp share比人

+1 但唔叉又好快無電

得閒同佢地傾多啲計

可以, 見到面有時傾計會有選項 (你送俾佢, 佢會即刻送番一件俾你)

其實有偷偷影過D得意野想SHARE
但好驚比人認到我

Switch 相簿Twitter / Facebook up相

Server down

好得意喎 我個島有兩隻羊 一隻係呢隻 另一隻係啡色生鬚羊 對比之下藍色好得意

影左相/ cap圖後

出ns main page 去下面圖片
Link up Twitter 發接過去
再上Twitter download

宜家係咪出唔到島

game造型都認到???

希望維護完之後會改善個連線功能，唔好成日斷

重玩要好耐

我等陣試下先

駱駝地毯大中細個size差幾多

係唔係話維護?
去唔到人地島?

紅色咖啡機巴打
我買左但斷線 無左部野
可摸以一陣開返？

我有四個 你要？

差好遠> <
大係可以放成間屋
細係門口地毯
中就半間屋

Up上fb/ Twitter 再dl返

一陣維護好俾粒我好唔好？

想整返隻木馬

我自己personal acc有share自己無人島生活
好似好易認

有冇人想要動森版switch (game入面)?
我買左幾部

會就搞笑

想要, 但出唔到島....

想要
想要咩同你交換

請問有無tg gp?

木馬個配方係點有㗎

可能改唔洗睇畫面呢

我尋晚試左
要不斷趕走你個島上有既昆蟲先有狼蛛出
其實效率都幾低
捉左成個鐘先得十二隻

我都係

我可以寄俾你

買個大嘅先

幾正

我駁switch去電腦，再在android電視 用app cap圖

希望可以下下都要睇晒好浪費時間

好呀
想問點樣先可以整木馬

有咩喺到講唔好咩 做咩開grp?

我都好中意呢隻野 日日撩佢講野
琴日佢送左份禮物畀我

我未黎買 但係宜家出唔到島

屌呢個一定要改

唔得 唔想比人認到我上連登講野咁鳩

TG 可以溝女

維護完再開

我幫你整？
要1金礦 3星星碎片 5石頭 2牧羊座碎片

佢好可愛
又識講野

嘩 好得意！！！

傾偈咪有 我想要你個眼罩

想要

同妹妹傾計

鼠奴表示好羨慕呀

好似有更新檔

跪求粉紅熊仔帽 借黎摸下
同埋鋼琴 爵士鼓 結他之類

可以交換摸下野

有冇話維護到幾點？

佢隻貓頭鷹無嚟呀

一見到佢就叫左佢做我島民 超級無敵可愛

我金礦拎咗嚟整其他傢俬 其他都有
下次我搵到 再搵你整得唔得
想整個遊樂場

有冇得睇下

其實你地睇唔睇到我置頂左啲乜架

佢好得意wor
仲要係藍色 想帶佢走

Sure 可能到時你都有呢

得閒送野俾佢地
仲會俾返錢你

點寄俾我, 要咩資料??

咁唯有等
佢係咪部switch d time setting 有問題呀 同你同步做D野但又未有貓頭鷹

大佬冷靜

地址

我 fb 見個個都 post page1 的 QR code 圖

郵費

係啵，version 1.1.1

想問下點包禮物

係囉 唔好小圈子圍爐啦 大家一齊開心share

睇到

我估係活動同埋連線功能有改

今晚睇下 佢出左黎散步
反正唔用 俾佢地都好

送衫比村民, 佢會立即換
仲好鬼開心, 我自己都傻笑

佢哋會諾試下啱唔啱

情願佢一次過入晒八個 唔好逐個逐個load動畫 釣緊鯊魚突然有人入條魚竿又chok返上去

我估應該係修正翻複製bug

唔想同識的人相認
雖然我平時都係鳩
但唔係人人都知道真相我要維護形象

遊樂場整完一定要分享下

更新緊

我都唔敢擺上嚟 好易變自爆

去奸商細狸貓到買包裝紙

最初係一個咩都無既島

youtube廣告多到

咁就好

呢張wallpaper想點呀
好不安

邊個眼罩 半邊眼嗰個？

狼豬島琴日幾個字都十幾隻

會唔會咁正

痴線咖

已自爆十萬次

我啲房咁易認

朋友們有追post唔好再相認Thanks

佢頭先仲匿係棵樹後面做運動

想要咖啡機隔離個Fax機

可以整痴漢THEME
成間房都貼哂同一隻鄰居ge poster

得意喎

因為咩都無所以咩都做得到～

更嚕更嚕

黨鐵都好多
老任今次落重本

點解大家話狸貓會講維護
但我岩岩入game唔見有講ge

你睇下pin丫不如

好

諗得太多
應該係fix 某個賺大錢方法

活動要4月1號再down更新 好似係

今日芝牛巴俾你果個海鷗
同埋狸貓像

公安is watching you

爆比朋友就算 有連登啲tg gp 佢地唔知我連登名

越睇越難頂 收返埋

唔知有冇懲罰

人地有人地玩法, 點可以罰

好有安眠書店啲feel睇到都覺得比人監視緊哈哈

Fix 複製大法

大家俾咁多錢 點解要管人哋點玩？

最後講咁多原來佢都係tt狗

等人fc,
咁唔更新住

想問暫時係咪未有人遇到隻眼鏡異色瞳靚仔貓
佢係咪SSR黎

點解唔更新嘅

諗起嗰部懸空嘅switch

你咁都夠膽講出黎

係
重玩lo

好柒真係

仲po上嚟問

要玩BUG咪唔更囉
你理得人點玩

仲要唔止一個

小妹蠢 唔明

好想知點解唔更新住呀

好多人用左唔出聲o者

點fc到 會更新嘅人應該唔會用bug 用bug嘅人又唔會想更新

收集動物穿越
一些網絡服務
我們目前正在執行維護。
在維護期間，網絡服務可能暫時不可用。
請稍後重試或等待維護完成。

懸空switch唔好整走佢啦
見親都想笑

ys fixed

有冇相睇下?

咁又係

大家都係俾咁多錢買switch同game

咁易賺都要用bug
出返去啦

我都去過一次
所以清場等狼蛛真係好哂時間

小妹

知恥近乎勇

我今晚先得啊

你做無棍巴

我就唔可以做有棍絲咩

絲

你咪一世唔好update
唔同版本連唔同機果時睇下你想copy定想去人地個島

自己間屋都未搞掂
又要幫鄰居搞

小妹巴

連唔到

冇, 中文版亦都打唔到日文 得英文互通
中日互排

無限地獄

係fix 左 岩岩試左
知點用但無用過
反正我home office 大把時間

原來竹棒同星星棒一樣

唔更新應該online唔到？

你理得人
人地買返黎鍾意單機關你撚事咩

點解要FIX?
人地任記一早知有bug 都唔fix 即係可以用, 點解而家要fix

跪求粉紅熊仔帽 借黎摸下
同埋爵士鼓 DJ台 鋼琴 結他等等既樂器
可以交換野摸

做法正確

有睇架
冇問冇質素嘅野

google翻譯？

限制玩家自由
可恥

單機仲點copy一堆野出黎同D傻仔換啊?

MTR車箱狂播廣告

功能一模一樣？

好黑仔呀斬樹跌蜂巢醫好無耐又遇到蜂巢

成就已解

sorry新手想問島外識咗第一個外島村民，已經邀請咗，唔知幾時搬到入黎？(啱啱開咗商店同博物館)

有無竹棒diy

竹棒DIY卡又係隨機拎到?定係斬多D竹會諗到

聽日掛

你去YouTube search香港cm大把

所以以後大家都係會繼續收到我日文信

最初

前排pkm 依家就動森
任記有錢

大家通常啲蟲同魚會賣走去定係送俾貓頭鷹？

其實已經等咗好幾日

竹棒係咩樣

唔係要唔醫遇2次死咗先解除成就咩？

繼續睇唔明巴打打咩

釣魚台是日本的

同意
之前carousell 見到有人賣金

pkm迷宮都有
諗唔明佢點解要哂錢

你問下狸貓你有咩可以做

新車?
仲以為電梯位全部係狸吉張poster

你起咗屋俾佢未？

係喎
眼殘

應該係啦

第一次捉到會俾貓頭鷹睇佢唔收，唔收就賣

又係無本生利既仆街
買既人更on9

動物送嫁

唔緊要啦

你chok bug都唔關我事

收集動物穿越

我以為係電梯或者月台D固定廣告位出狸吉張poster

迷宮真係唔洗出廣告

印象中拍空氣會整爛個網, 應該會扣

Tall bu tsu no mu li

好想隨街換衫
希望快D拎到

佢冇叫我起喎係咪我miss咗啲嘢

有無興趣

幾時再開島 好想再去玩

真係咩人都有

你要起好 3 間屋先

6V百變怪thx

我個名?

Google translate
睇得明おじさん咪得

去返以前賣虛寶年代

人地叫尖閣諸島

我覺得Q&A要加一點叫D人聽NPC講野成日唔理人地講野跟住推進唔到劇情又問人地點解

Hifi唔洗了 想要樂器

即係拎嚟扑人都會爛

想問下賣衫條友尋日黎左擺檔 點解今日冇黎到
明明記得佢好似話日日都會擺嘅定係我記錯

係
天王黎

せんかくしょとう

我今晚入GAME問你拎野

！原來係咁，等我試下先！

你都係啦

me new hand

有棍的妖魔

奶 聽聞你都有玩動森？
好似switch未加你

Chok bug不如唔好玩，呢隻喺game要儲嘢賺錢先好玩

但通常問得嘢呢啲嘅人都係tldr

係呀，但我好落後我哋竟然未add

屌 嚇撚死

人哋自由嚟架

一陣我哋又俾人屌啦

幾好啊
男仔拎星星棒仲鳩

拎咩

唔會再答呢D 垃圾問題
一世卡死係果度啦DIU

送咗件英雄衫俾佢

宣傳片入面個遊樂場勁靚
好想要個咖啡杯

狸貓像尋晚你話寄俾我

啱啱有更新做1.1.1
唔知UPDATE咗乜

一陣 add 你，得閒打劫你個島吧

好襯佢

&

明明有中文又唔係睇唔明
但就係要飛晒又係度問
都唔知咁仲要中文版黎做乜

我又係有呢個村民

有得咁嫁咩?.......?

係咪每個島都梗有個健身撚同發明星夢撚

無中文版? 唔玩啦
有中文版? 等我SKIP 哂D對話先

Milk

有健身撚

好似嗰啲好潮嘅阿婆

唔知揀邊度比新動物住 是但三間放一齊就算

原來送佢係會著架

世界大戰抹黑宇宙了.jpg

仲有三萬蚊就還哂錢

我唔係寄咗啦咩

我都有佢係我村民 換左衫好好笑

仲有廿六萬

好似變態佬咁mon住成個島

要還晒第二次錢先可以叫人嚟住？

係咩 今晚番去睇信箱

我與你已成為朋友了

佢話我收到呢張會好興奮
屌

出外島應該一次還哂可以

好多人當動森速食game 咁玩
動森其實係要慢慢慢慢咁享受個過程

還晒錢=準備借更多

我哋icon一樣

我出一次搵好少

還哂

咪係, 還完仲都得再借再還...

我又加

靚到傻左

隻哥師奶好撚大隻

趁落雨...

天王佢今年情人節無出你問我答

我又係有齊

我都想要閉路牆紙
占卜師is watching you

唔見

我都係放埋一齊
集中營

你送家私佢地都會係屋企擺出黎

送俾你？

我兩樣都無 得一堆傻仔喺度火影跑

你又有

背包30格係咪已經係上限？

我又加

game名都係A字頭

支式管理

我會走去頂撚住佢

想模

個陣避一避風頭 走左去youtube channel搞
放心我仍然單身

好正

應該剩係fix複製個bugs

有呀 俾你呀

係咁起風, 連續4 個氣球

扔佢上山頂 全部都落唔到嚟

想摸

好似之係可以用 5000 miles 開到有 40格

可以一齊出外島？

冇玩過呢個系列
純粹好奇問下
隻驚同牧場物語係咪好類似?

外島唔得, 但可以去 fd 的島

痴線
點解起條橋要我出晒錢！
仲要好貴下！唔公平！
起完無得還錢換大屋

想出返部LITE 玩

有冇人更新咗？

初步設計完美化工作進行中

求下你 你睇下頭post啦

唔同架 依隻主要玩裝飾靚靚自己既島
完全唔care賺錢

而且跟現實時間event

因為全隻 game 得你一個係人類

咦 ff 我老早 add 過你，你從來無 add 返我

眾籌
但講到明佢地基本唔會出

你太好了 叫佢睇頭post啦

想要哥斯拉 高達

其他居民都會出架 你出100蚊佢出1蚊

洗唔洗課金???

要呀 課長贏硬

課完啲時間會過得快啲

唔care賺錢但還債還到成隻狗咁

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我更新左

有無廚房野 竹棒交換

3DS年代已經係咁 成班freerider

要去左商店定博物館先

瞓一瞓又一個post
一陣收工又兩個post

好認真 我想模下你

去朋友島洗唔洗比錢有冇人得閒比個新手試下摸摸

好靚
成個監控室咁

死啦好慘呀啲人玩得太多電話game同季票呃錢Game
玩下單機都驚要課金好慘

想有巴打可分享full gear qr code
見到有班手足戴晒頭盔豬嘴好正

認同

唔係樣樣野都有QR CODE

唔洗俾錢

你收唔到我寄嘅野咩

要
要課NSO

有無港島黃店推介 好似幾好玩

更新左d咩

即係要等商店有貨先得

你唔是

高達啲料點整呀
十粒金
同好多不知名材料, 屌呀

仲要咩材料

你有設計圖?

最慘係成日狐狸先生幾多點/紅綠燈過馬路要小心

QR code係畫嗰啲先有

頭盔口罩豬嘴都係物品黎，摸下可以返屋企自己訂

三點之後係咪會自動更新

其實我哋一直比貍貓監視緊
唔係佢點知我哋做咗啲咩任務嚟賺哩數

俾個貓頭你摸

還埋佢起大間屋

咖啡杯有得用哩數換！

係 等到好唔耐煩 以為郁得點知個音樂又響

哥哥～

有冇人裝修過間屋？（即係擴建之外另一個選擇）
想問會有咩唔同？有咩可以揀？
佢今日同我講多咗個裝修門口
我一㩒裝修佢就出錢包好似想扣我錢咁唔敢繼續㩒落去

生銹零件我喺貍貓嗰個綠色箱到執到一個

你有冇造po

好多次都係見到鯊魚影但有人入 嬲到

暫時咁先
有咩感情煩惱可以搵我

打字機好正

我有呀我要黎

唔該晒

一路都覺得公廁放密碼連線係搵自己笨7
就係同身邊d fd連線 不知幾好玩

大家用switch定lite玩動森多 (好奇

好似話喺海灘暈隻嘢走咗就會有一個

做有錢人必備

我有黃金餐具

更新完個bug無左

尋日即刻出街出左

生銹果個可能係海鷗啲零件隔左夜變成？
我兩次見到都係海鷗走左之後先有

copy bug？

我係收到黃金餐具個 diy, 但一粒金礦都冇見過

幫我占下我幾時可以出pool

我有呀，另外我有結他

係呀

十分好 支持

是咪要cctv wallpaper?

氣氛好恐怖

用switch玩啦梗喺，可以用大mon

想問下買番黎既衫有冇系統係可以自己上色？

應該呢世都冇

咁樣要30次

啱呀 啲cdrom成日入完嚟一句唔該都無就走 又亂咁摘花搖樹

幫埋我

諗住輪流

點知都無同步繼承

兄弟！同我拆左佢個館！

5000蚊一次

好啊

唔幫隻海鷗會唔會有6粒

隻公仔annabelle咁

手機GAME 要課都唔止300幾400
所以動森 好抵玩

但掘嗰啲好似唔係生鏽

佢係自動更新定要咁咩制先更新

隔左夜變生鏽

係就係
不過玩咗動森之後成日帶出帶入玩
Switch比較重同埋個收納袋比較”呀”位
諗緊會唔會lite好d......

原來黃蜂可以用依個方法應對!!!!!

你有連wifi outgame會自動更

唔好講出黎 等佢地直接更新

推推

畫龍點精

太遲啦 好多人已經變左億萬富翁

同埋可以捉左佢

首先要轉得切

冇

係啊
如果輪流 要瘋狂轉移資料

lite夜晚訓喺張床到玩好爽

好多好多

我驚一陣俾5000蚊佢，淨係同我換屋頂個顏色

如果係課金驚梯同桿就應該要課新手優惠包先有

仲有我

即係佢要5粒 你挖夠10粒然後交5粒比佢
淨低5粒生鏽?

入去揀完先收錢
我試左
暫時可以換屋頂色同信箱
唔知會唔會同屋企大細有關

屋頂個顏色次次擴建都有得轉啦

我睇廣告d日本妹咁玩都好似爽皮咁
所以先心郁郁

追唔切
我上一次上嚟已經喺上一個po未

但係遊戲進度依家未有得過機
如果換機要重新玩過

都唔是 巴打你搞錯啦

要俾錢架之後 我聽日轉大門

可以挖多過五粒㗎咩

笑死我

愛德...華...大哥...哥...陪我玩

捉左佢仲好
建議係拎住捕蟲網
正面搖樹
人仔嚇一跳之後就捉得

我換左度門同信箱

笑左 呢枝炮係買定diy?

我依家用住大機 等佢遲d可以過就過落lite

商店好似長期有得賣

紅字好恐怖

我其實唔知係咪
鳩估
海鷗黎完第二日通常有一粒生鏽
唔知係咪唔掘佢出黎就會入左回收箱
有啲人無解海鷗任 唔知佢地有冇見到6粒生鏽野？

可以商店買，但唔知可唔可以DIY

唔係巴
未玩到咁勁 啱啱先還咗三十幾萬

原來係咁

講開好似係, 我冇為意

唔洗重新換過
要手動移save

強烈譴責任天堂限制玩家自由

30個鐵礦好難儲

關唔關你事啊
人地鍾意點玩咪點玩

twitter

出外島 好快齊

新手一問係咪有商店之前係咪乜嘢都做唔到？
淨係不停執嘢？
同埋我想問埋啲傢俬係咪要摸你哋啲傢俬先會有或者係冇人島到攞？
Thank you

可以更新喇?

是喔寶貝

我通常鳩跑搵屋入

其實正常玩法係等運到/去人地島買/叫人送比你

即更

唔怪得我見啲youtuber間屋個門口咁靚！
揀完先扣咁就好啦～多謝大家解答

寶子 你做咗啲咩

未睇名差D想屌鳩你

玩動物之森
買大機定細機好, 玩過大機覺得好大部,而好少玩PARTY GAME

um...

2500一隻 唔好放過佢

咁快更到都唔會改入場動畫㗎啦

大機for sure

無人喺隔離陪你玩嘅話細機其實方便啲

有得震先爽

插過落電視玩之後返唔到轉頭

毒撚無人權？

似唔似先

分類帽？

我就係想插MON玩, 但拎出街大機又唔方便

大家都俾咁多錢買switch

我都唔明點解要左右人哋嘅玩法

單機game又搞唔到你
正

用緊lite
我都想插mon
不過lite都好好架喇

我話自己姐

用lite訓床玩隻手無咁快軟

唯一唔好係部機好熱

你可以繼續儲，佢一來到就可以再交

好似一個禮拜淨係嚟幾日?

聽日博士嚟要收集15種生物開博物館
唔記得係咪15定20
可以捉定先！

隻臭鋰貓又要我搬多d動物入嚟，我唔想咁逼啊

你地係咪覺得自己優越D
不過連登仔係咁架喇

冇電果陣差住電玩

聽日出糧買部LITE 先
大機女朋友有

話說 講起村民

第一隻 原居民係馬女 雷哈娜
第二隻 係出無人島 見到有馬仔
諗住請佢黎住陪下馬女 叫馬星星

今朝睇新村民
貴利佬話新村民叫笛笛
滿心歡喜衝去新村民屋企
一打開門
呆左

又係馬!!!
隨機都比馬我!!

我諗遲下我可以搞賽馬

不過優越感人人都係咁架喇

lite去誠哥買

睇到有啲嬲

馬島

我ADD你定你ADD我

你可以襯而家賺錢賺里數
開左機場既就出外島挖定鐵

btw
無心引戰

Rihanna都俾你請到入去

有冇巴絲有頭盔豬嘴可以摸

即係?
幾多錢

火影跑馬

好易trigger到連登仔架

我開咗島啦 巴打可以過嚟拎碎片

(38)

開個馬會

想摸口罩

有菌喎

嘩一起步呀 雷哈娜應聲彈出...
笛笛緊隨其後...

就快分唔到曲定直 好驚驚

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

寵物小精靈決戰

又一驚人語錄

呢個好笑

你開馬會

你隻野真係好好笑

唔救佢死咗就唔會再冇